升咗iOS10 Wifi成日假死嘅入嚟

換咗個router啦 要換個有802.11ac制式嘅
我之後iphone7用wifi撞撚到router reset咗
換咗router之後咩事都無

X2

本末倒置
垃圾iOS 10